Star Wars 9 : The Rise of Skywalker (最終章)

導演 :
J.J. 艾布斯
演員 :
黛絲烈尼, 雷碧達尼安高, 麥克咸美, 奧斯卡依撒

片長 :
--

級別 :
--

語言 :
英語 (中文字幕)

上映 :
19.12.2019 (公映)

故事簡介

每個世代都有一個傳奇...

救唔番了上一集搞到咁

不了

信JJ

紅眼既C3PO 係咩

上集唔係人人有功練咩
做咩又做返Skywalker

亞洲妹去左邊？

JJ 已推翻第8集設定

睇完上集之後已經徹底失望

今集唔會再睇

諗起肥婆同luke飲奶，真係心都傷埋

死八婆上次阻住Fynn捨身成仁
成套戲又有一半時間係講佢地揾個開鎖佬(又要比人出賣)

寧願話個肥婆係逃亡期間死左，off screen ko

個亞洲妹真係極度柒
完全阻礙個觀感

一套神作可以因為STAR WAR 8 毀於一旦，我真係寧願佢係EP6收尾

代表有新FIGURE

MAY THE FORCE BE WITH YOU

背景對黃色眼係咪白卜庭？

話唔睇果堆 其實知唔知2集唔同人拍

係
星戰啲人被人一分為二，斷手斷腳燒到9成傷都唔會死
更何況只係跌落坑渠
除非佢無生存意慾

神仙都救唔到啦

點會唔知
總之整死luke同han就好撚on9
都唔想提個肥婆了

不了
上集睇到懷疑人生

Death maul斷左半身跌落街都無死，但無啦啦最後一集又出返白卜庭，唔知點咁

luke 都死咗仲睇乜柒

變英靈放電

因為本來個boss snoke俾rj殺咗

不如重拍第八集

唔好再出爛到咁

執柒咗佢啦迪迪尼

其實第九集本身係咪預JJ拍？
定係因為rj搞衰第八集先轉比JJ拍
如果係後者JJ都幾慘 要執個柒頭啲蘇州屎

唔係 本身8都係佢拍

最尾條女係Rey? Sorry 我眼盲

個個吹奏第七好睇
其實中中間間姐
只不過果時好耐係出star wars又有返福伯同公主

han solo 個系列好似已經永久撒回
一分為二都可以翻生真係太on9

屌你老母卡通片咁

第8 集真係睇到好忟
今集唔會睇

9 一定睇
不過係以邊種形式睇姐

咁少人討論

Han本身都唔想拍啦

Rey

Any starwars fans?

Prequels > sequels

其實原力覺醒同最後絕地武士，係咪唔同導演編劇，今集係咪又轉？

不了，比上集嚇親

剛剛再重睇返80年代4,5,6，有一個疑問放係心入面好耐，其實點解最尾黑武士死左，Luke見到yoda , obi, anakin既靈魂一齊出現，但點解個anakin靈魂係2000年後拍既黑帝君臨既版本，其實係咪後期先加上去？原本果個anakin靈魂係咩樣？

4,5,6 都有分數碼收復版 你youtube 好易搵到 佢收復版會多左cg 同清d 而你講既anakin 靈魂 係好似叫英靈 佢舊版係有個阿叔做 後生仔係後加

之前睇過comment話咁改係因為想顯示anakin已經變返做真jedi,所以就用佢後生做緊jedi個樣代替

呢套係香港上畫又同葉問撞期
之前票房又係被葉問禁住打

我諗去到第100集都仲見到luke

第9集唔見得會特別好睇
本身睇完Force awaken 好期待
但第8真係好鳩下

點都係Ep1-3 > Ep7-9 > prequel
難睇又唔算得上，但唔會好像當年咁吸引到一班終身fans，十幾廿歲個班應該都係睇完就算

Tui

幾時有trailer

10點

Not HKT 0930??

出了

好伏

除咗首歌
段新預告完全唔吸引

香港19號上？

唔係fan?
黑帝喎

睇討論就知呢套垃圾無乜人理

Rose仲係到 真正趕客

Say that again

Darts Vader 同皇帝
仲有obi wan

上集半場訓著左

TLJ 其實係好睇
有次我將所有肥閪同黑人既場景skip晒
成套野堅好睇

幾年前見到迪士尼拍第7集已經唔撚想睇

rouge one本身個劇情幾好， 但係見到左膠原素就不了

迪士尼做咗之後柒味濃

自製director cut

期待
但係負皮咗先
上一集太垃圾

又要帶成卷廁紙入場

到底幫爆左乜野

皇帝無死到？？我有冇聽錯同睇錯

原力

冇死到

講起白卜庭
迪士尼有篇漫畫話佢係on9仔唔識管帝國
唔係有個女人幫佢帝國一早玩完

睇嚟又大團圓結局

見佢閃過一刻想嘔

Trailer 有咩？不過應該都會出返來

仲樣衰咗
幻想緊如果佢有日stand with hk TLJ會唔會上神台

Obi Wan

有個shadow

冇

好似又肥咗 希望唔好咁多戲份

比人屌到咁jj應該識做嘅

Vader有咩

希望唔好又拎前作角色幫新人墊腳
eg 皇帝俾rey輕鬆ko

會ga na
Rey無敵ga ma

冇咩

Star wars故事去到第九集完？

Vader 個頭盔黎

打碎果個似係Vader像，Obi wan shadow在幾多秒？我真係睇唔倒有

長做長有掛

0.05秒

無人理

上集應該係內容唔夠拍一集所以攝左黑人同肥妹入去，令到部戲好似好長咁

垃圾

好似有傳過每 2年推一集...

3

乜春？

上條trailer有呼吸聲

永續rose....
還我boba fett...

仲有咁多戰機

點解大家咁唔鍾意第8集？

我自己幾鍾意

之後應該唔會拍新共

Skywalker family 會今集完，之後係新故事，會係Marvel個話事人主理，之前好似聽過GOT兄弟編劇寫新故仔

原著fans就肯撚定屌到Rian Johnson噴水架喇
完全反撚轉星戰傳統、角色原設、性格都變撚埋
最撚仆街係將TFA既伏線全部繼續做伏線我屌你老母Rian Johnson 陷家產

睇完條預告我覺得ppt唔會真係復生
推測係咁
Kylo ren去左搜尋黑暗嘅源頭即係黑帝秘密基地

Kylo ren係遇到ppt既force ghost比佢影響左或者上身
呢幕可以見到佢塊面有奇怪閃耀

最後背影其實係kylo ren黎
玩具造型已經出過

果時睇第一場，睇完嬲到我坐我前面幾fans都即屌

GOT戈個係新三部曲 題材傳舊共
Kevin feige好似純粹拍一集 但唔知關唔關上面新三部曲事

最後個句係邊個講

點解最後笑到咁唔係白卜庭

我睇相連場
睇緊TFA成班好撚high
TLJ睇到中段開始屌老母

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

Force ghost都可以笑姐

Luke同leia

仲可以落雷

有親Leia既場景，無論係樣定聲都好撚催淚

你對，佢冇講係唔係參與新三部曲。
KF講明會有一個Marvel主要演員會拍新SW，我估會係Captain Marvel

今年諗起要睇tlj 就完全唔想睇馬拉松

似係 twitter都見到佢個jedi look好幾次

Fan base都冇搞
如果戲院搞我都未必睇

撚屌女權隊腸，衰撚過肥閪Rose

睇戲上再開估

上兩套trailer 一開場全部人勁high
咁多年base就比tlj敗曬

幻想緊女主角captain marvel
女配角rose

公主飛仙我已經嬲到屌出聲，之後Luke變廢老直情想燒左間戲院，之後Rey身世，最後Rey咁用Force已經屌都費事

上集luke變咗廢佬，屌佢老母

其實我好buy TFA
滿足到舊fans同吸到新fans

TLJ 衰左都算
Rian條撚樣仲串柒柒DKLM

以前會好期待新trailer,一出會勁多人討論估劇情分析之類
依家個trailer一D吸引力都無,又無亮點,睇完都唔多想睇套戲

Rian Johnson陷家產

第7集其實係將第4~6集濃縮再拍出黎，經典橋段加現今cg肯定好睇，加上jj 不嬲都係starwars fans,第8集jj 唔得閒比人拍到一pat屎

反轉重要講唔通先嬲
咁你不如 ironman亂入好九過啦

其實都有亮點，但已太失望唔九想估，想快d完，開新故仔，呢兩集當黑歷史算。

印象中好似係一個肥呀叔

我其實當789冇存在過

ghost?

BBQ

7本身拍得唔錯,對新手黎講娛樂性夠,對死忠fans黎講舊sw元素又多
我見屌既人大部份都只係話佢太似ep4唔夠新意
但ep8....真係垃圾不如

劇情應該會係咁：
Rey俾皇帝電到仆街但係啲電令到Rey突然原力覺醒跟住凌虐皇帝

肥閪對劇情零作用，根本就係老鼠屎，迪士尼為加一個黃種人而加

唔係星戰fans 睇完8 公主無啦啦識飛果度睇完o左嘴 最唔明打個艦要追成幾個鐘....

7其實都唔算好㗎喇
不過都仍然可以叫做star wars
去到8真係不知所謂
爛成咁去到ep9真係唔知可以點收

係

Rebels 呢套野
除左睇ahsoka堆舊人都無乜好睇，畫風柒到

我淨係睇精華同劇情討論

下 屌呀?

肥咗嘅captain rex
rebels 個故事都算接受到 （唔計成日玩潛入被人發現逃走）
新個套Resistances 真係
睇咗集就唔想再睇

當我見到Leia飛左出去諗緊DLLM咁撚樣整死我公主既時候，佢天外飛仙入番架艦⋯⋯
我喊又唔係笑又唔係⋯⋯

越後越好睇
Maul

殺撚咗自己老豆都可以bbq

maul同obi wan對決個幕

講起Maul就諗起Solo入面無啦厘頭整隻Maul亂入
件肥Solo又係睇到屌老母

Rebel頭兩季係差啲
尾兩季好好多，Ezra 換左髮型之後長大左
Kanan

劈呀爺d灰?

ALWAYS

阿公

solo作為普通一套電影都叫合格,起碼睇得唔辛苦
係最尾maul個度懶係估你唔到on9左小小姐
同ep8無得比

都未計rebels 老女人一人神風式ko 帝國隻旗艦你一出呢條橋咁你之前打死星咁辛苦做咩，下下一人一艦神風衝埋去就得啦

變返poefinn

唔好搞柒Vader

果下亮劍係將Darth Maul既神秘感一下拉落中二病level傻鳩

不如話成架艦都係機械人,做乜要自已留底係度揸

咁死星又唔得
拎架快艇撞郵輪咩

神風式係一換一
旗艦無哂護衞艦先出到

EXACT7LY!!!!!!!
FUCK THAT IDIOT!!!!

再加埋肥閪果句經典DLM對白

Rey手上把野

依隻肥閪喺依集死就會入場睇

全身爆炸而死

劈灰做乜9

諗深一層
背影應該係黑rey(複製人)

Match!!

你喜啦

推

30年後應該同 millennium falcon 轉左手由其他人揸

明明原力覺醒有鐵拳俠個女主角唔用，用個豬閪

Jessica Henwick

把劍好破壞氣氛，成支孖條

黑帝一早放晒風會出

我同公司兩個fans一齊睇，一齊屌
上集尾玩到攬炒，今集仲邊有個多船
又賣c3po，又賣公仔

正喎個預告

漫畫講左有外援

黑帝呃唔係死L左咩

Outer space 嘛，應該係Lando班馬救全家掛

好多rey

一集比一集樣衰

第8集拍成咁仲想跪錢

傷哂fans心

肥西快d死

嚮呢啲戲
死亡係無意義
求其作個理由死唔去只係養傷又得
話係複製人又得
話之前死嘅只係替身都得
任吹

如果佢無死
咁anakin重係唔係chosen one

唔死但又變左ghost

了結star war 算la 迪共唔好再出
rey同kylo ren最後bbq唔再分jedi同dark side

所以knight of ren去撚左邊？？？
我由ep7期待到ep9 trailer 都見唔到佢地

唔係上集死哂?

冇期望冇失望

一陣原來好似kylo ren咁
只係一個崇拜白卜庭嘅mk仔

是但啦而家改到個故亂鳩咁黎

個班龍蝦係knight of ren咩

Why?

不如加多d爆炸同打鬥場面
反正8已經咁

屌你同mk蝗有撚分別

講還講，唔好貼圖

似過期大媽蝗多喎

Darth

龍蝦兵係praetorian guards

上集dead

放心，tralier有佢。

真心屌，睇住兩個勁樣衰唔討好既角色搞一輪原來係無撚用。

dead乜春
knights of ren都冇出場
兩樣嘢嚟

紅色兵

tlj紅色龍蝦兵唔係knights of ren
俾埋圖你都分唔到

條友好硬頸

Sith都未消滅到

第一眼都覺得係佢
不過睇真d變左譚仔阿姐

劇透 諗清楚先好禁

屌你咩，果班係傻鳩Snoke既衞隊

張圖好流
似改圖

貼埋jason ward出黎你都唔信
咁無計

Knight of ren

真係痴撚線，個黑人同肥婆個樣都係柒

無死
動畫有繼續講落去

第一張就肯定假啦，第二張就難講啲

第二張可信性高啲
始終同之前段劇透好描合
依家只係諗緊邊個渣緊邊個把劍

有無之前段劇透？

有 但好撚長 長到喺reddit要割開3個post先出得曬(當然唔係100%準)
如果你地想知 我可以喺依到講啲重點算

Wfc about rebels

快

得閒先

rey老豆老母有無講？

Fk me

rebels真係算係咁

有無人知邊度可以買到白兵面具 又一城間玩具反斗城得vader 同 kyloren 仲要唔係好啱面型 好似俾小朋友多d

都係老廸拍

盧覓雪...

this movie was beneath my expectation.

我隻兔依排成日喺梳化位啲角位柯尿
點搞

最底: Why does my rabbit urinate or leave pills right beside the litterbox?

有冇人有玩Star wars battlefront 2

有 ps4

Pc
Btw想快啲12月一定有大update

好咯，快啲完

希望唔好爛啦

雖然一出果時全世界屌EA
但呢隻game真係唔錯 仲有keep住玩

仲有人玩咩

盧覓雪都正過佢

係真

屌你好似由頭到尾都唔想解釋Rey係何許人

我覺得係Luke 個女
但編劇又要編到 懶係神秘唔比觀眾知

唔會係佢個女架啦

點解？

Snoke咩來頭都唔知

#237

比RJ寫成咁

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

According to US ticket site Atom Tickets, a new first-hour sales record was set by Star Wars: The Rise of Skywalker. The site reports that The Rise of Skywalker sold 45% more tickets that Endgame in its opening hours of pre-sale.

star war : IP Man Solo

Nobody lol

New order leader

雖然我都好想知
但個人認為唔深追都冇問題
就好似當年Empire strikes back 白卜庭都係冇background story就直接講係皇帝
Rey就應該只係Jakku上既孤兒，全世界都Skywalker就冇咩意思了
Kylo ren本身已經係Skywalker了

我都想知
我覺得有得發揮

除左睇Ashoka 同 Rex，真係唔知有咩好睇
淨係幾乎每集都搶 stormtrooper件衫都有夠 on 9

其實係有分別
當初EP456時間上無上限 可以用前傳/預設嚟做解釋 但EP7有EP6限住 一定要解到 特別點解Rey嘅Force咁勁 Snoke咁垃圾點樣短時間整個新Empire出嚟

唯有睇下佢今集講唔講了
冇就多謝TLJ玩殘sequel了，雖然Ep7都普通

ep7普通，但都叫開左個靚頭

樣呢啲都算
問題係佢搞柒成件事
都重夠膽死大條道理咁撚樣
呢下先難頂

我認為Snoke同Palpatine唔同既係

Vader一出場已經係成形既奸角，整個演變已經完成，對Palpatine既描寫亦相對較少，冇刻意提出伍係點樣引導Anakin入黑暗面

相反Kylo仍係徒弟，亦有提及係Snoke引導Kylo入黑暗面；導演亦刻意鋪排情節，令觀眾有期望知道更多有關Snoke既背景

同時間地，唔同年代既觀眾對電影亦有唔同要求啦
所以冇得話“Palpatine神秘所以冇需要解釋Snoke既背景”

56 days to go

May the force be with you

其實最後一戰唔駛打啦，揾d飛船光速飛行鏟埋佢咪得囉，屌你老母第8 集

Dont say DLLM TLJ
try to sat DLLM Rian Johnson

可唔可以解釋點解你鐘意？

果下好柒，開劍收劍唔知做乜尻

小說有略略講 點樣有first order出現
喺本bloodline

snoke啲資料應該今集會再講
留意番新trailer啲艦同戰機都唔係first order

個人覺得電影要小說補完都幾失敗(重要已經有咁多集)
等如d人話要睇過美漫先明MCU 唔太好
你話係彩蛋都話 本身依兩件事係伏線無可能要小說補完

係咪Snoke本身死咗First Order就收皮？

星戰文化不嬲係咁 好鐘意動漫小說咁去補完啲setting
好似當初ep1 片頭句 Trade Federation咁

依家未有資料顯示到 佢死左就first order收皮
我諗佢好自信自己唔會死本身佢都好老下

真係唔知

但係又識用原力閃電

希望佢返生

Luke電影冇老婆
舊正史先有老婆

唔關事舊唔舊正史事。。。。
編劇只要想 隨時ep9就有

呢張圖間接透多左嘢

無記錯dooku未墮落做sith之前都出到
依招都有小部份jedi出到

原來outer rim就係ep6個班外星人

漫畫有講 leia佢地去搵左ackbar個仔 （都係叫ackbar）
跟住戲應該講搵lando

迪士尼你拍下外傳算啦
搞爛晒個brand
雖然sw本身都兒童向

黎緊disney+ 咪有劇集lo
Happy負責拍

Mandalorian?好似幾正

It's a trap!

Sith C3PO

唔知會唔會喺ep9見到 matt smith呢

本來個個估佢做黑帝

omg原來真係有

個個都用激光兵器啲嘅時代佢地仲用金屬兵器？

上集跟本想變007咁

我諗force lightning 對於sith 尼講都算係基本野掛

可能未講掛

佢唔係sith

上集好撚差搞到唔想睇，但係成個系列最後一集身為fans又覺得應該要睇，好撚矛盾

咩最後一集 仲有3集

佢無講錯啵
Skywalker sega最後一集
之後三部曲已經唔關事

Skywalker Saga喺RotJ已經完咗

唔知呢

一陣新三集又唔賣得，又要拎返出黎講

the movie didn't satisfy my.expectation.

Darth Vader犧牲自己殺唔死黑帝
黑帝冇死 luke咁多年都唔知 feel唔到
係黑帝成功定佢地廢

唔知有冇人提過
可能Rose同Jar Jar Binks一樣都係隱藏係背後既Sith Lord???
阻止Fin自殺等the First Order可以順利爆門
呢集最後Rey其實係Darth Varder轉生(咁就唔會影響到chosen one預言)
殺晒Kylo Ren, Palpatine, Rose, Jar Jar Binks
諗起都興奮

知唔晒Sith有幾強都唔係Luke嘅錯啦

會唔會REY係DARTH VADER轉生
Palpatine未死所以有rey殺佢
D23 Special Look條片最後REY用兩節紅light saber前有DARTH VADER啲呼吸聲

Rose is the key to all this

星戰好似無轉生依味野
Vader係白仔人手製造出黎
如果rey同vader一樣 都係白仔製造出黎
咁咪即係白仔倒自己米？

黑帝廿年都feel 唔到Yoda

Yoda obiwan同luke都封閉左自己原力ma

點解會無啦啦feel到

yoda夠唔知有sidious既存在

Leia都唔知廢老luke死咗去邊

本身yoda 個星球係充滿野生黑暗原力，所以Yoda 先隱藏到自己原力

但轉個頭編劇可能就話snoke係皇帝棄徒之類嘅setting?

利申9up

Rey可能真係Palpatine整出嚟
所以都係Skywalker

張圖啱你自己用

正解

我屌

屌
唔好整衰個ashoka

編劇可唔可以頭幾分鐘就整死肥妹
唔想再見到佢
捨身成仁又好，好似上集個軍團boss咁on99死又好
總之整撚死佢

一直覺得係鄭融做係最match

唔撚係呀

佢個ig 拎住把lightsaber

Ahsoka咁啡，用黑妹都唔要佢呀

BREAKING: Game of Thrones showrunners David Benioff and D.B. Weiss' planned Star Wars trilogy is dead.

做乜9
佢地個plan係舊共和國？

唔拍old republic好過
拍咗都一定會fuck up 成個old republic
唔好再破壞EU star wars

怕佢地求其搵人接手照拍

想打柒條撚樣

佢有邊套戲係拍得好

起碼個頭係佢開
最有能力收返個尾都係佢
如果三部曲都係同一個導演拍就好好多啦

DLLM Rian Johnson

依樣真 起碼上文下理會通好多
依家ep9直頭講明唔會駁番ep8啲伏線

垃圾last jedi連伏線都欠奉，完全完全地kill all excitement for star wars

見到呢到d討論個心終於平衝d 早排同個frd就住TLJ同rian johnson嗌左一輪

到今時今日都諗唔明點解有人可以話呢套戲拍得好，無論作為一套franchise, sequel同stand alone，佢d writing plot, character development都係冇一堆邏輯既垃圾

最好笑係咩，當你彈呢套野垃圾，佢地就劍話你star wars fanbase is toxic 頭都r撚爆我

係，因為佢會再出現

屌maul俾人斬開2截再跌落坑都冇事仲要好打得
anakin斷手斷腳再燒到9成傷都救得返
黑帝俾人掉落坑唔死有咩咁出奇

你個fd唔鐘意star wars saga

個frd mon post見到我個comment 嬲豬 唔好sad 絕對唔係針對你

其實我so far真係未見過有套戲評價咁兩極，係真係有人review佢係好好既writing，亦都有人好似我咁當佢係屎

我叫左個frd唔同角度解釋我聽但係我發覺大家都係從根底對佢定位同期望有好大差別，好難通到電

講真 有好 有唔好
但比例可能係2比8

好係好在啲鏡頭運用 同埋套戲啲色彩效果
對唔住我諗唔到更多了

你個frd一係戇鳩，一係就假星戰迷
TLJ咁既撚屌垃圾戲都接受到
返去睇Endor啤啤熊大全集把啦

Rian Johnson我DLLM

上集睇到想走

搞到今集都唔想睇

出左tv spot

我本身都係死忠，而家日日打到咁，連fans club搞首映都無心機睇

對我來講，期待RoS上畫已經係我止住抑鬱既最後一著，好辛苦⋯⋯

This star wars movie was beneath expectations.

JJ咪又係垃圾, 佢D大PROJECT有邊次係埋到靚尾
第7集翻LOOP返原祖三部曲D情節就叫好? 我屌你啦
睇好今集會黎個終極尾

luke死咗有冇得可以威威

英靈放電

忽然之間覺得Rouge one好好睇

rogue one係最好睇既星戰

估唔到主角要死

根本無心搞純粹想食老本搵快錢
新三部曲正路應該講新故事新元素
你懶嘅抄下Ep6後legends都好過而家咁

估倒死曬，佢唔死點接去4

對班角色完全冇記憶，冇個人性格，好似為演而演

如果拍番老卡個故事就好
dklm迪士尼

ray愈睇愈樣衰

有冇人會星期六晚去排定隊買IMAX？

肥妹上集同黑鬼打車輪，今集會唔會同黑鬼扑埋生混血B

star wars battlefront 2 就講emperor 有個clone, 所以呢死唔去都...

又來多件chosen one

準備好買飛未
今年究竟有冇馬拉松

睇前傳1，2會想死
on9到震

The last jedi係唯一一套我無翻睇過
仲衰過前傳
我驚我再睇會爆血管

on9過睇後傳？

我寧願睇100次前傳都唔會翻睇一次後傳

Carrie Fischer 都死左重拍條命咩！

冇話後傳唔柒喎
後傳都係垃圾

化妝+cg點都做到

Princess Leia 第8集：天外飛仙

睇果時 心諗做乜鳩

因為the last jedi既出現見外國d forum之後一路越黎越多人對前傳評價好左好多，話佢有vision有story不過係對白同cg方面搞衰左 冇比較冇傷害

我原本都覺得tlj d visual action唔曳，跟住睇埋人地呢兩條片分別點評tlj throne room fight scene同 rots mustafar，果一絲憐憫冇埋

Rian Johnson都戇撚鳩
兩個勁撚到令Luke都驚既原力使用者
竟然同Snoke D guard 打到勢均力敵
成套TLJ一個真正lightsaber duel 都冇

直到12月18日之前我每日都講一次：
Rian Johnson我屌你老母！

好驚買唔到

會唔會係買唔到

Mustafar 硬橋硬馬真功夫，係I have the high ground 令到darth vader 𣊬間變柒頭姐，但場duel 係正

其實ep3 d 打鬥係唔差，yoda 對papaltine 都有種高手過招既感覺

Old republic 啲game trailer打得最正，電影應該拍唔到個效果

我睇rots d behind the scenes 同special features 好撚正，christensen同mcgregor兩個為左拍場mustafar跟住係咁熟曬d走位對劍，入面絕大部份都係佢地正身黎唔係替身

私心想係ep9見到hayden christensen

宜家比較返真係EP3啲打戲係好睇，Mustafar除咗兩師徒fing劍同最後Higher ground之外，其他都好好；Yoda同Palpatine對決直頭係經典，正邪頂峰大對決

如果EP9有Hayden都正，想睇佢屌鳩個不肖孫

最撚好笑係當年有死忠fans幫 rey defense, 話佢因為無接受過正式 jedi training 所以d招式好生硬/唔正常

每次睇呢幕都覺得膠到震
唔識欣賞

motherfucker呢幕打得最正

其實Rian Johnson完全係一個唔撚合格嘅導演

SW8唔屌了，屌到都爛晒，

想off topic屌佢套新野Knives out（含少劇透）
咁尋日無野做就想去睇戲，咁得返依套未睇咁咪睇下囉，結果一如既往地失望

首先，啲人物只係多同亂，好多名根本上無提及過，但係又突然間彈出嚟，話佢對劇情好重要。最On9就係個兩個警察角色，根本完全係無用，放喺度真係嘥時間，因為依啲廢警角色喺偵探電影除左日日做傻仔襯托個偵探之外，最起碼都有下啲動作情節俾佢地威一兩分鐘，結果係無。

其次，啲劇情邏輯係錯到仆晒街，其實由知道係RJ自編自導之後都無乜期望，但係無諗到佢係無邏輯到咁，好地地話女管家其實知道主人點死，但係明明佢係可以爆出嚟（因為佢係喺葬禮個日見到美國隊長做手腳，但係佢Blackmail美隊個陣又係無表現出佢點解要Blackmail美隊），但係又刻意整到好神奇 好攻心計，其實佢根本就可以不費吹灰之力破案。

起碼我覺得依套野係除左星味十足之外，無野係值得讚

證明Rian Johnson真係唔合格，無資格拍大片。

Btw想問下Rian Johnson有無攞過乜野大獎，有認受性嘅？

條撚樣淨係鍾意扭橋 為扭而扭

Best lightsabre duelist

應該幫過Kathleen Kennedy奶閪

佢出名因為佢第一套戲Looper啲人覺得好睇

好一般，懶特別

唔好咁計啦 ray 都冇受過正統training 符合劇情

You don’t know the power of mary sue

嗰個係共和國時期貿易聯邦戰鬥機械人改裝嘅decoy 嚟，執行皇帝嘅灰燼計劃

你飛左Fin & Rose 條線即刻順眼左啲，雖然都係差

有冇人搵到18號場次出左未？聽日就預售但咩場次都無到時現場櫃台要人企係度慢慢諗？

有無巴打聽日去排隊

UA page 話凌晨12 點會開售戲飛

對套野真係冇咩期望

柒撚左一早請左假19號睇點知有優先場
仲要優先場先有野送

出緊尖沙咀
多唔多人?

我都想知

係咪要買18號優先場先有得送嘢？

套記念幣好似係排隊買兩張任何imax場次

我好撚感動呀屌你老母

冇喎 優先場有冇野送

中曬，佢d所謂expectation subversion冇邏輯冇build up冇context，就係為左貪果一幕surprise! 咁樣，完全唔考慮點解咁做，做左之後點埋尾

跟住d defenders咪係到屌係你老屎忽fans唔肯接受新野囉 咁樣拎住創新同innovative為名就輕鬆騎劫左人地幾廿年build up既世界觀 真係吹鳩漲

其實yodo係咪指緊Rey？

同感，佢寫既劇情真係垃圾到嘔

其實第七至八集個故事已經明顯差過頭六集好多

leia

點解咁講？

等等先 我驚我搞錯
你依幕係唔係ep6？

買咗20號IMAX 送銀幣
有無巴打買18號優先場係有嘢送?
我睇FB見話有嘢送但未請到假唔敢買飛住

有襟章，不過係比張卷你，到時先可以換

倒數13日

巴打係咩院線買？

Ua imax

Ep5 The Empire Strikes Back
突然想回味最初嘅star wars

Still leia

點解咁肯定？

Yoda講緊skywalker
不過如果ep5 又好似講緊anakin
有冇YouTube？

冇，只係冇lala諗起呢一幕同ep8 yoda話rey係我地最後嘅希望，同ep5好接近

睇完劇透

我覺得始終公式

最慘都係Luke都仲係死撚咗，點解係都要曾經主角必須死。

好撚想睇老年版Luke撚光劍

凱羅忍

睇D文章話佢從來無人認同，雖然廢，但佢既危險性在於不能預測，成日會做D意料之外既事

BTW,覺得REY好靚女

佢把綠劍去左邊

係咪會有第十集

老老實實 唔係rey我真係彩你都On9

仲有凱羅忍，中二癌

冇腦緊係估佢唔到啦

接Rian Johnson三部曲
Rey, Finn, Poe唔再拍， Kylo死
Rose同掃地僧做膽+堆CG英靈

但其實睇番導演話點解選佢又好似演得唔錯

算唔算劇透左

劇透左啲咩？

救唔番了,上一集搞到咁
不了

Especially watched youtube about all leaks and confirmed are true...
If that was the case, it TOTALLY SUCKS, even worst than TLJ. It also ruined a story which has been told over 40 years. It will totally destroyed Star Wars.

Kai佬挑戰拋巴顛？

好似見到Snoke clone

其實咁搞法, 迪迪尼應該想搞死成套野自己再BUILD過
睇完預告, 可能3CPO, R2-D2都索性整死埋

請問幾多秒見到?

0:53 發光個到

巴打尋晚係咪訓得唔好?
有啲眼花?

即刻有返d性趣

我會即刻割櫈呀DKLM
Last the past die 唔撚係要殺晒D經典囉
仆街曾志偉

應該會死啦
Trailer都立晒flag

你真係想知?

你個source有幾成準？

source黎自3,4個月前
同依家所有trailer & tv spot ge 描述
大約有90%match

你地成9日話前傳唔好睇
我覺得咁多集STAR WARS 真係得前傳最好睇

Update IOS

好睇過empire strikes back？

鐘意睇特技掛

巴打你肯定要問?
因為我唔想破壞曬你視前觀感

係因為太爆定太爛？

綠幕、藍幕愛好者

wa diu 上面D討論好危險
㩒錯左嚇到我即刻掟低部電話

見到多加密就唔好禁

小心啲啊你地

細佬我都係前傳果幾年先認識星戰
之後睇番正傳就J到出血

黑武士真係all time 最正角色

Rogue One最尾睇到喊𠹌左
Ep8幾令人厭惡都好，係Princess Leia最後演出
到時我都一定會買番box set黎紀念

May the force be with you

ALWAYS

喂喂喂 ep9 carrie佢好重戲份架
唔洗咁快傷感住

ep9先係leia最後

全銀河系最撚好揪既r2d2都整死埋真係屌佢老母

佢走果陣
EP 8 已經拍好
EP 9 都未開拍

其實leia ep8走左
luke ep9先死咪幾好

應該計佢最後表現架ma
雖然ep9拍落啲戲份先過ep8
但ep9啲戲份重長過ep8
而且佢個角色最後一次出場都係ep9

點解要死？

Ep8放完頭髮之後正到

可惜平胸
樣又普普通通

星戰版遊惠貞
正常look完全j 唔落

天外飛仙死左咪算lo

W [url]網址[url]網址[/url][/ wzurl]jjjwww w田。A圖
[url][url]網址[/url][/[url][url]網 站 掃描述[url]網址[/url]址[/url][/url]url]
係jjaAjjas [url]網址[/url]

條垃圾rj死要扭橋
咪搞爛左個故事

老實講星戰啲人死從來冇標準
全身燒傷斬開2截跌落深坑都可以唔死既
反而無病無痛先最易死

Ep7 han都死得好差下

maul雖然無死
但好撚屈特 變左蜘蛛

tomholland都係度

Padme 傷心死

Luke精盡人亡

反正同 EP8割席，EP9應該咁寫：在舊共和時代Skywalker一族同其他絕地武士因政見不同，互屌割席，隱藏於外宇宙。多年前族中14歲少女外遊被白仔的親衛隊捉左…白仔怕因姦成孕的她曝露自己係sith lord，就將佢洗腦兼賣到EP1果個沙漠行星，幾年後就發生EP1的故事…之後EP7前十幾年Skywalker一族族長生左一對孖女，因為一子相傳的傳統就將其中一個送去，結果又比人賣到 EP7果個沙漠行星…EP9就係講被留低果個成為新族長，決心帶族人重出江湖一統天下：This is the rise of Skywalker!
(個新族長當然係Rey孖生姐姐，跟住要搶細妹男友，最後又天台BBQ果D劇情…)

簡約地抽左幾十年，態度未曾改變

佢現代個樣真係幾樣衰

份人好似好粗咁

肉底無波

岩岩上網睇原來今年一場馬拉松都無
上集元朗imax都搞過 今年居然無搞

驚播到ep8成間院俾人燒咗

Ht個隻咪唔粗
重要幼到仆街tim

搵人夾Disney + 要有美國vpn
一個月12蚊（齊4人的話）
tg: tsejhk

REY BB

同leak一樣嘅話
不了

入面嘅人聽住，你地而家參與緊一場非法集結！
即刻散開，否則我哋會進行驅散！

用原力拆戲院

Snoke講到咁勁以為喺大粒嘢點知出場幾分鐘連動作戲都冇就收皮

放左一下電同fing開左rey

仲要死到條脷伸撚埋出黎

我就知道snoke係影射George Lucas

he was save by a bunch of fans

導演出黎，你同我出黎呀導演